<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="bicycle_crunches">Bicycle crunches</string>
    <string name="heel_touch">Heel touch</string>
    <string name="jumping_jacks">Jumping jacks</string>
    <string name="leg_raises">Leg raises</string>
    <string name="military_push_ups">Military push ups</string>
    <string name="mountain_climber">Mountain climber</string>
    <string name="plank">Plank</string>
    <string name="push_ups">Push ups</string>
    <string name="reverse_crunches">Reverse crunches</string>
    <string name="russian_twist">Russian twist</string>
    <string name="side_crunches">Side crunches</string>
    <string name="sit_ups">Sit-ups</string>


    <string name="bicycle_crunches_description">
        Stendersi sul pavimento, con le mani tenendo la testa, sollevare le ginocchia a gradi con il tuo corpo
        e muovi i piedi come se pedalassi, toccando a ogni torsione il ginocchio con il gomito opposto.
    </string>
    <string name="heel_touch_description">
        Stesi a terra con le gambe e le braccia lungo i fianchi, sollevare leggermente il busto dal pavimento
        e toccare con le mani i talloni in modo alternato.
    </string>
    <string name="jumping_jacks_description">
        Con i piedi vicini e le braccia lungo i fianchi, saltare allargando i piedi e sollevando le braccia sulla
        testa. Tornare alla posizione di partenza e ripetere l\'esercizio.
        L\'esercizio consente di allenare tutto il corpo, coinvolgendo i gruppi muscolari grandi.
    </string>
    <string name="leg_raises_description">
        Sdraiati sulla schiena e stendi le braccia lungo i fianchi per sostenerti. Poi solleva le gambe tese, formando
        un angolo retto con il pavimento. Abbassa lentamente le gambe e ripeti l\'esercizio
    </string>
    <string name="military_push_ups_description">
        Alzare e abbassare il corpo con le braccia, tenere il corpo dritto. Questo esercizio è utile per i gruppi
        del torace, spalle, tricipiti, schiena e gambe.
    </string>
    <string name="mountain_climber_description">
        Comincia dalla posizione dei piegamenti, porta il ginocchio destro verso il petto e cambia piede
        saltando, portando così il piede sinistro in avanti e il destro indietro.
        In questo modo rafforzerai diversi gruppi di muscoli, oltre al sistema cardiocircolatorio.
    </string>
    <string name="plank_description">
        Inizia in una posizione di push-up con il peso del corpo pressato su avambracci, gomimri, mani e piedi.
        Il plank rafforza gli addominali, schiena e spalle.
    </string>
    <string name="push_ups_description">
        Alzare e abbassare il corpo con le braccia, tenere il corpo dritto. Questo esercizio è utile per i gruppi
        del torace, spalle, tricipiti, schiena e gambe.
    </string>
    <string name="reverse_crunches_description">
        Sdraiati nella posizione di crunch e posiziona le tue mani sotto la schiena. Piega le ginocchia
        verso il torso e leggermente in alto verso il soffitto.
    </string>
    <string name="russian_twist_description">
        In posizione seduta, con le ginocchia piegate, i piedi leggermente sollevati e la schiena inclinata all\'indietro.
        Tenendo le mani unite, effettuare delle torsioni da entrambi i lati
    </string>
    <string name="side_crunches_description">
        Sdraiati nella posizione di crunch e piega le gambe su un lato, con le ginocchia piegate, tieni le scapole e la
        parte alta della schiena piatta a terra. Solleva la testa come per un normale crunch, senza piegare il collo.
        Torna lentamente nella posizione di partenza e ripeti l\'esercizio
    </string>
    <string name="sit_ups_description">
        In posizione supina, effettua una flessione del tronco fino ad arrivare almeno a 90°. Non staccare i piedi
        durante la fase di salita
    </string>



</resources>