<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

        <string name="terms_and_conditions">WeFit vuole garantire che la tua privacy sia protetta e questa politica sulla privacy riguarda il modo in cui utilizza e protegge qualsiasi informazione fornita a WeFit quando si utilizza questo sito web. Tutte le informazioni fornite verranno utilizzate solo in conformità con questa informativa sulla privacy.

La presente Informativa sulla privacy disciplina il modo in cui WeFit raccoglie, utilizza, conserva e divulga le informazioni raccolte dagli utenti (ciascuno, un "Utente") del sito Web http://www.wefit.com ("Sito"). Questa politica sulla privacy si applica al Sito e a tutti i prodotti e servizi offerti da WeFit.

Informazioni di identificazione personale
Possiamo raccogliere informazioni di identificazione personale dagli Utenti in vari modi, incluso, ma non limitato a, quando gli Utenti visitano il nostro sito, si registrano sul sito, compilano un modulo, rispondono a un sondaggio, si iscrivono alla newsletter e in relazione ad altre attività, servizi, funzionalità o risorse che mettiamo a disposizione sul nostro Sito. Agli utenti può essere richiesto, a seconda dei casi:

nome
informazioni di contatto compreso l\'indirizzo e-mail.
Sicurezza
Per bloccare qualsiasi accesso non autorizzato o divulgazione delle tue informazioni, sono state implementate procedure elettroniche, fisiche e gestionali appropriate per proteggere le informazioni che raccogliamo online e garantirne la sicurezza.

Raccoglieremo informazioni di identificazione personale dagli Utenti solo se ci inviano volontariamente tali informazioni. Gli utenti possono sempre rifiutarsi di fornire informazioni di identificazione personale, salvo che ciò possa impedire loro di impegnarsi in determinate attività relative al Sito.

Informazioni di identificazione non personali
Potremmo raccogliere informazioni di identificazione non personali sugli Utenti ogni volta che interagiscono con il nostro Sito. Le informazioni di identificazione non personali possono includere il nome del browser, il tipo di computer e informazioni tecniche sui mezzi di connessione degli utenti al nostro sito, come il sistema operativo e i fornitori di servizi Internet utilizzati e altre informazioni simili.

Cookie del browser web
Il nostro sito può utilizzare "cookie" per migliorare l\'esperienza dell\'utente. Il browser Web dell\'utente inserisce i cookie sul proprio disco rigido per scopi di registrazione e talvolta per tenere traccia delle informazioni su di essi. L\'utente può scegliere di impostare il proprio browser Web per rifiutare i cookie o per avvisare l\'utente quando i cookie vengono inviati. In tal caso, tieni presente che alcune parti del Sito potrebbero non funzionare correttamente.

Come utilizziamo le informazioni raccolte
WeFit raccoglie e utilizza le informazioni personali degli Utenti per i seguenti scopi:

Per migliorare il nostro sito. Ci sforziamo continuamente di migliorare le nostre offerte di siti Web in base alle informazioni e ai feedback che riceviamo da te.
L\'indirizzo e-mail fornito dagli Utenti per l\'elaborazione dell\'ordine verrà utilizzato esclusivamente per inviare loro informazioni e aggiornamenti relativi al proprio ordine. Possono anche essere utilizzati per rispondere alle loro richieste e/o altre richieste o domande. Se l\'Utente decide di aderire alla nostra mailing list, riceverà e-mail che possono includere notizie aziendali, aggiornamenti, informazioni relative a prodotti o servizi, ecc. Se in qualsiasi momento l\'Utente desidera annullare l\'iscrizione alla ricezione di e-mail future, includiamo l\'Utente può contattarci tramite il nostro sito

Come proteggiamo le tue informazioni
Adottiamo adeguate pratiche di raccolta, archiviazione ed elaborazione dei dati e misure di sicurezza per proteggere da accesso non autorizzato, alterazione, divulgazione o distruzione delle tue informazioni personali, nome utente, password, informazioni sulle transazioni e dati archiviati sul nostro sito. Lo scambio di dati sensibili e privati ​​tra il Sito e i suoi Utenti avviene su un canale di comunicazione protetto SSL

Condivisione delle tue informazioni personali
Non vendiamo, scambiamo o affittiamo le informazioni di identificazione personale degli utenti ad altri. Potremmo condividere informazioni demografiche aggregate generiche non collegate ad alcuna informazione di identificazione personale relativa a visitatori e utenti con i nostri partner commerciali, affiliati fidati e inserzionisti per gli scopi sopra descritti.

Google Adsense
Alcuni degli annunci possono essere offerti da Google. L\'utilizzo da parte di Google del cookie DART consente di pubblicare annunci per gli utenti in base alla loro visita al nostro sito e ad altri siti su Internet. DART utilizza "informazioni non identificabili personalmente" e NON tiene traccia delle informazioni personali su di te, come nome, indirizzo email, indirizzo fisico, ecc. Puoi disattivare l\'uso del cookie DART visitando l\'annuncio Google e la privacy della rete di contenuti informativa all\'indirizzo http://www.google.com/privacy_ads.html
Modifiche alla presente Informativa sulla privacy
WeFit ha la facoltà di aggiornare questa informativa sulla privacy in qualsiasi momento. Quando lo facciamo o informiamo gli utenti via e-mail. Riconosci e accetti che è tua responsabilità rivedere periodicamente questa politica sulla privacy e venire a conoscenza delle modifiche.

La tua accettazione di questi termini
Utilizzando questo sito, dichiari di accettare questa politica e http://www.google.com. Se non sei d\'accordo con questa politica, ti preghiamo di non utilizzare il nostro sito. L\'uso continuato del Sito dopo la pubblicazione delle modifiche a questa politica sarà considerato come accettazione di tali modifiche.

Contattaci
In caso di domande sulla presente Informativa sulla privacy, le pratiche di questo sito, o i tuoi rapporti con questo sito, ti preghiamo di contattarci a:
WeFit

http://www.wefit.com

3123124343

gruppokdl@gmail.com </string>



</resources>